旁觀者效應 Bystander effect

旁觀者效應（Bystander effect）是一個社會心理學術語，在緊急情況下，一個人在有其他人在場時，出手幫助之機會降低，援助的幾率與旁觀者人數負相關。換句話說，旁觀者數量越多，他們當中任何一人進行援助之機會越低。

宜家去到香港生死存亡關頭，仲諗住等人衝埋你個份?
要衝，就一齊衝
11/6晚 12/6最後機會